芷鹿泥馬到依家都未出聲, 係咪默認左自己係屎家軍?

youtube界咁多花生竟然一條片都唔知
如果你唔係屎家軍既咪照舊抽水拍片賺views囉
依家除左自己比人講中左諗緊點兜仲有咩其他原因

youtube界咁多花生竟然一條片都唔出*

出左小豬多人運動 大佬細b哥叫唔好擺上台緊係唔講公仔機單野啦

諗緊點駁

扮唔熟叫泥馬唔好擺上台
之後等件事冇咁多討論就搵佢幫手spin風向
細b哥唔想人討論佢但佢又要衝出黎柒
依家幾高討論度就知口裏說不啦

我識泥馬真人 想知再講

根本就係屎家軍 網絡垃圾

呢條垃圾比人講中自己咪唔講囉

今日咪搵左另一件出來
泥馬2.0

事實唔需要駁

仲未出片

細B叫佢唔好講
重會出咩？

我都等緊佢出片，唔出聲就即係屎家軍啦

仲使理佢係咪咩屎家軍？睇佢平時講嘢啲口吻 出嘅片有冇營養 都足以冠上社會垃圾知名啦 啲fans又係成堆on9小學雞盲撐 低質到

講咗死全家 唔講全家死

芷鹿泥馬呢條撚樣完全係冇料既，講下花生野賺views，痴到去班屎到就賺到錢，何樂而不為。但而家香港人咁admire bob叔，佢一表態就一定得罪班屎或者普遍香港人。咁咪睇定d，好似d老母咁: 呀仔出面好多警察遊行人士好危險架，唔好出去呀，個d後生仔一腔熱血，冇用架，就係呢種驚得罪人既on9性格，好老實，呢d真係classic 香港人既特質。

學bob叔講，你做得youtuber就係自己一個party，有性格有特質好似ricegum條on9仔一樣可以彈起(係講緊個fact，唔係認同佢做既野)。但香港人就係個種小圈子拎認同感，結果咪好似海洋公園咁接受唔到新野，因為成班人個思維方式一定好多限制。